雙普選聯署

簽名師全面進場
記得確認email先算簽咗名

done

doneeeee

推

有無集合?

香港普選計劃

呼籲在香港增加真正的雙重普選，作為中美第二階段協議的一部分

香港政府嚴厲的國歌法侵犯了一個國家，兩個體系和言論自由

港人強烈希望美國能警告香港警方不能為新武器增加電動槍

香港普選計劃

《香港人權與民主法》是時候進行評估

強烈反對香港警察。發出批准通知書後，香港警務處仍處於武裝狀態

制裁香港警察侵犯基本人權

通過《國際緊急經濟權力法》（IEEPA）在香港實施制裁